# ЗАДАНИЕ 3 #

> Нужно взять chart.json и написать скрипт который на выходе будет отдавать chart_result.json
> 
> Это данные для Google Chart
> задача заменить начальные значения 100 на null в контексте колонки (пояснения в google docs)
> например было
> 100,100,100,100,100,100,89,101,102,100,100,100,100,100
> стало
> null,null,null,null,null,null,89,101,102,100,100,100,100,100
> 
> при этом 100 может повторяться не более трех раз
> три раза подряд и потом значение отличное от 100 - нормально
> если 4 подряд - это однозначно данные для зануления
> 
> размерность строки JSON может меняться 
> первое значение в строке не учитываем, т.к. это метка времени Unix
> корректный результат работы скрипта лежит в chart_result.json


## Как пользоваться ##

Кладёте свой chart.json в папку /upload (или какая у вас выбрана стандартная для загрузки) и запускаете скрипт в Командной PHP-строке. Получаете chart_result.json лежащий рядышков с chart.json.

### Алгоритм ###

Да какой там алгоритм. Сначала по первым четырём строкам определяем, какие столбцы нужно обнулять, потом собственно идём уже обнуляем эти столбцы пока не встретятся данные не для обнуления.